原來依家綠帽朗迷興自己改寫新聞架？>O<

改文都改好啲吖，雞姦仔撚有30隻盃

原文

原文Link:

綠帽朗迷新聞創作Link: 權威媒體評歷史最佳：C.朗第一 美斯無緣前五

依家戴綠帽戴到傻撚左呀？
就算講錯一兩句，貼錯一兩張圖都當你唔小心算啦，屌你老母依家成篇新聞改曬仲柒過自己作一篇

姦迷真係痴撚線

誠意邀請結衣BB入黎回應下

上面重複左一幅圖，依幅先啱，結衣BB回應下

唔過兩頁

樓主

我代表 花迷 同 一眾射完精的朗迷 道歉

花你老母

賤種馬迷最識做假架啦 講唔過你再屈鳩你 年年都黑哨先黑鳩巴西甲 再黑鳩拜仁利記 最後再反屈你怨婦北京電視機 賤種永遠都係賤種 最識做假主導無知人士言論 一大班人先洗左你腦先 講錯左唔會出來道歉澄清 過時過節再出黎講番你黑 而家資訊年代無人會再好似賤種咁蠢架啦

假膠都入朗迷數

假你老母膠咩正一柒頭
又發現一隻死賤種了

啲柒朗迷俾美斯搞到傻咗

條友開完啲post次次冇覆過,跟住討論所有關於c朗嘅post冇講過野

艾比度結論:條友係朗迷

呢排唔見個傻鳩中轉英既

王騎搵完alan都識返黎啦

閣下割席都幾有效率

幫我推到1001好唔好？

王騎終於唔小心出賣左自己係朗迷既身份